4000蚊樓下 nvidia gpu建議

1.請問4000蚊樓下最好嘅nvidia gpu 係邊個型號

2.請問4000蚊 2070 super買唔買到

3.請問asus定gigabyte定evga定tuf定其他 好

4.香港買gpu 除左黃金3c 重有無好地方

(2080ti壞左 個mon花曬 打算遲d買3090之前買張臨時用住先 需要connect到3個mon)

雖然有google過 但都問下各位師兄意見

咁是但買張1065頂一排算啦，你都準備換3090

利申等緊3090

4000蚊收返2手2080ti

8000屌張3080
遲下出齊卡先買3090
完

你個2080ti無保養架咩?
依家真係要買都係執個二手好

2080ti 無保養??

反正你都用住先
咁買張二手2080s囉

買一手就去高登熊貓電腦

用住on board先
直出3090啦
3090你睇下leak benchmark先
感覺一般 第一水可能買到卡都唔定

放張2070super俾你
gigabyte 2070 super gaming oc 3x white
三月二十號買入
有盒有保
有興趣再傾

tuf 咪又係 asus 其中一個系列